突發!!!!!!美帝有人已經跪下 超級核彈!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

10月20日 大遊行 13億人民站起來！！！

跪求文宣進場幫手

中國戰線好重要

屌你老母，沉啦！

不推文 完全封鎖

美式足球wo 唔關運動事?

躝反CC台啦 屌你老母

Bye

拉
好低莊呀垃圾
你估個個好似你咁冇常識咩
讀下書啦
我聽日2點炸撚左警總佢呀
拉我呀垃圾

成個賬開得一個post 要你把撚

拉

負皮我有閪用咩
又搵唔撚到我
聽日警總火海咁又谷住谷住

有兩個mon po狗負皮
好撚驚?

美國輸了

垃圾

咪撚玩膠啦戇鳩仔

收皮啦垃圾

唔玩得就咪入波台啦 屌你老母臭閪 都on99

入來屌你老母臭閪再block9你
吹撚漲呀